中國駐英使館批評藍韜文再就港區國安法說三道四

中國駐英使館回應英國外相藍韜文的涉港言論，批評藍韜文再就香港維護國家安全立法說三道四，公然干涉香港事務與中國內政，對此表示強烈不滿與堅決反對。

發言人強調，香港回歸中國後，《中英聯合聲明》當中與英國有關的權利與義務，已經履行完畢，任何國家無權藉《聯合聲明》干預香港事務。至於英國國民海外護照(BNO)問題，英方曾經與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO護照的香港中國公民居英權，如果英方執意單方面改變做法，不但違背自身立場與承諾，亦違反國際法與國際關係基本準則。

藍韜文早前再次呼籲中國停止制訂港區國安法，否則英國將改變對BNO持有人的安排。

又干預國家內政 又說三道四

哦 HEHE

藍韜文：noted without thx

noted without thx

中國駐英使館再說三道四,就港區國安法批評藍韜文

如果英方執意單方面改變做法，不但違背自身立場與承諾，亦違反國際法與國際關係基本準則。

請教英國簽果份係條約定聲明？

用返中共0邏緝:

備忘錄當中與中國有關的權利與義務，已經履行完畢
任何國家無權藉備忘錄干預英國事務。

又話唔鐘意就滾，想種族清洗又唔敢認

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

又口交

互換備忘乃歷史文件

嚟嚟去去都係個幾句 悶唔悶啲啊

叫人遵守國際法但自己唔駛守 👌🏿

在所謂《備忘錄》中，英方對港人入境的基本方針政策，只是英國的單方面政策宣示，不是對中國的承諾、不是國際義務。

對完口供未？英國無任何責任的話，咁派權利畀BNO有乜問題？